[PS4] Gundam Battle Operation 2 [52] 等待Zeta ！光復香港 ！

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

手機copy and paste
有漏見諒

光復香港，時代革命

仲係type B

其實有最底嗰一項

佈雷成功

出左街都要佈雷

一直無留意

係喎

應該用力奇

冇置頂換圖

聽日要開劇了，去到三月中
都唔知有冇得每日拎三Coin

lm

Lm

HEA團仲有冇位 最近又返來玩了

LM

儲夠錢買蒼白騎士，之後off左頭炮同腳彈是否不智

強跪炮搏腳彈好爽, 睇住條血係咁扣

慣咗快捷鍵就唔會熄其他武器

部嘢太貧血，唔太鍾意用

永遠慣唔到既路過

爆完Seed都係斬好多下先斬得死支援
但食支援一炮就冇半條人命，好冇效率

高手向，想型就要練下

轉咗用英文好耐，而家高達都變鋼彈？

真心型

仇恨值好似好高下，特別係開左HADES時

成日見蒼白俾人集中攻擊，有啲人行過龍都會掉返轉頭追殺佢

靚仔ga代價，仲要自帶爆氣效果

機又靚仔，原駕駛員又靚女
金髮藍眼白皮
諗唔到有咩理由唔追殺佢

睇住佢極速飛馳住斬人係一種享受
型到

到我無野撈

佢開左hades減防變脆左咁多
同叫人瞄住佢黎打無分別

彈已上

正話同巴打相遇仲做rival

下一秒。。。近得濟

成咋散彈飛左去頭後面？

請問大家知唔知用邊個迷彩先整到獨角獸 ntd配色？

200卷嗰隻龜紋

手機響鈴

然後再望下人地隔離個exam 加防加攻
懷疑人生mode

Sml第一代爆腳神器

張圖用咗台灣版所以叫鋼彈

出SML 上代靠佢捱過新手期，dd心動想入手添

要課金先有？咁不了

先行 之後都會出

買張咭返無人叫你課呢隻

你又好似啱

我唔係日帳
完

劣化板標準G奶？

援機 可以做斷腳神器

Ace 跪低左 我仲係佢前面行黎行去 慢慢射。。。跟住

miss 左仲要被殺 好彩最後都贏

段片save 起左 真係要一日睇一次
唉

想講雷姆好勁 g奶被壓下去....
部野好似快過其他卒機

個頭炮唔錯
不過部機個耐格得4...

雖然斷腳快，但唔係即停好似支援隊友方面差咁啲

機槍教神器，唔駛諗其他野，打腳就得

玩呢部雷炮點解唔去玩g奶標準型

SML 同 兔仔都係第一代爆基地神器

第一集佢同免耳型係同cost, 如果拎佢出去打250冇幾多部汎用夠快埋到身

好彩佢中距格數多可以插個lv3耐格比佢

隻sml

350場用三眼仔捉到佢走場都似

三眼仔感覺勁過夜伊，硬打型

遇過一次三眼仔咁大把
仲要係隊友on99成場比人大炒
開頭唔係話好廢?

無話廢 係街場用得廢

部野有咩特別

350 我一係三眼一係白騎

三眼打遊擊捉支誘敵好勁

300場鐵拳車落支到可以四千幾 對空炮一千多少少

唔洗埋身過泛用堆就打到D支叫救命

夠煩

4千幾一炮好痛
書包一炮打汎都係差唔多

用泛見到三眼仔追住黎打

邊有4千幾，350 cost打腳都係扣3200

唔記得nerf 咗

不過我琴日有場400 ace 用書包打咗10萬傷8千分

250兔耳定炮渣好用

用書包俾隻肥蟹逼埋離果種無助感

救我啊素伊斧伊

街場好多人都好似唔識睇雷達叫極都無人黎幫
真係想係對話嗰到加返句睇雷達喇懵撚

懞撚係唔會睇對話

岩岩一鋪rank我做ace，同另一部02一齊開無雙
對面3隻援真係唔好彩

okay, sorry

諗起星期六有一場無啦啦隻妖精係場中間出現 被我打停左跟著雷達啲藍色箭咀就一齊指住佢

係咪內戰新map果場
我應該有份指住

係新場

我無血所以睇住雷達飛走左

邊個hea團快速400畀我屠

係咪山岳你嗰隊有架強坦定鬥狼

我夜伊400廢墟

而家?

之前

咁唔係我

有

我屌吖

對面死零次?? 佢全場龜縮住黎打?

龜係暗角豆 仲要拉打
加上有幾個想刷助攻無人想收頭

個機動性好正

無限場用亞雷克斯

下格團仲有3個位
填咗佢

冇機就焗住要用
反而想知點解對面咁ge鋪排都開場打

其實rival 係點計輸贏
左邊個表有時見到我同rival同時有粒星？
示意圖：

因為佢唔係同你對

即係左邊個rival同右邊name list果邊啲星係唔相關？

你對佢係rival唔等於佢對你係rival

渣炮，差唔多成2千血
免耳個盾太細塊
lv4渣炮強化左仲可以多6個強化格仔

咁應該係我
我嗰邊隻鬥狼瞬間俾你秒咗

企到咁散抵輸啦

新手玩得1個星期多d收唔收？

代答
收, 只要係活人就收
快啲搵[li] tag自己入

團規頂樓，得閒上黎吹下水打下自訂就冇問題

原來係咁，唔該哂

想留個位
地面A- 同A浮遊緊

今晚返去申請

400 cost 大家會簡bd1定bd2?

岩岩開始操格機

BD2
粒飛彈都已經差好遠

有無Lv2 嘅槍同刀俾BD1先？
有就仲有得講

不過400 cost 玩夜伊仲正

槍G奶世界第一

夜伊一攻擊, 雷達全部紅色箭嘴即刻指住自己
走佬果時ge緊張感真係好正

400用G奶最穩

妖精

用咗長槍G奶戒唔甩
串燒敵友嗰種爽

冇急回唔慣

輕甲g line成部汎用咁一套斬唔死鋼加農

一個爆旋陀螺就直接走人

用射擊向突機係好難一套秒嘅
但可以喺安全距離不停咁抽走支機啲血 其實都好勁

輕甲G奶勁在唔駛埋身都打得痛
而且練得格機就要慣無急回
BD2係玩壞咗 而家nerf完勁少人用

最憎爆旋陀螺撚
有援唔打走嚟炒低曬啲汎

玩過m勇，伏到隊友讚我真可靠

尋晚用長槍G
妖精偷襲完我，俾我用肩炮 > 散彈 > 長槍突刺打爆
之後有多隻雷姆諗住屈我，又俾我逆推埋

M勇我無研究 太大隻

九丈遠插埋去收頭嗰下爽到

勇士系機體係自護魅力大部，噴完有大慣性，強撞，正野

計埋TK我認總傷應該過10萬
係咪都出爆旋陀螺

係咪即係ez8個招

係，但係起手快小小

進階版

輕甲G奶係要槍槍中然後唔好OH咁密密射嚟放血
搞到隻援機唔敢企定你已經做到野

M勇仲有強噴走佬
係都市350~400m 唔叉槍打支，痛到d 支要換位

收招更慢但距離極長
應該係全驚前進最多

個起手快啲，hitbox大啲

輕甲G奶射中援兩槍都無半條血
仲可以作勢扮沖去飛彈隻援即縮啦
非滿血援都應該夠力一套帶走

收招同貝貝未改之前差唔多耐

但係有時有機會可以單機突入捉支援，一套帶唔走滿血ga就變左自己送頭

除咗匿蹤系 都無乜幾可單機入去
嗰一套又唔一定要下格 有啲高hit數駁法
又或者打完一套即走 隻援比你補一槍都死

上次用B3 同隻夜伊打
俾佢滿血撚死 埋身就 橫N橫 > 飛鏢 > 橫N橫 > 雙飛鏢 > N下 > 下

橫N橫咁得意，第二低攻combo
我平時係N橫N- >飛鏢 之後睇情況loop定N橫下

混戰ge話就唔使諗，瞄住隊友出爆旋陀螺

橫起手快

本身N格都好快下, 唔係飛過龍都好少橫格開波
between試用左單刀, 單一下格扣援差唔多5000
一刀兩斷收尾動作好有型

唔該大家

發現原來蓋m都幾好用，又硬又ok有力

蓋M
勇M

格M

都得

相比gline 比較硬冇咁易比人溶

比佢快我一步
格魯古古M

會用光槍定機槍？

光槍

運氣已用盡，第時Zeta冇你份

想問全名或者code係咩

hea
加密留psn

講咩呀，我依個普通箱都跌g奶
咁好運，遲下出Z 下下10連實比幾隻我

出到今日至少100抽都冇

我都記得細細個睇係叫格魯古古

講出箱既歐洲人點可以唔提大蔥巴
佢早個月出箱出左幾架GP

ok

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

1.HaKaTa
2.大蔥
3.
4.

呢兩日壞咗modem，用電話4G玩，發現自己條線慢好撚勁，輕鬆反格入格

要清算了

無限場gp 01真係打得比較辛苦

好慶幸光魔落左dp,而家用佢場場都有8,9萬輸出咁濟

大魔腳真心唔識用
成日飄過頭或轉唔切方向

基本上都係以射射射為主，粗光槍同心口槍兩支輪流射，全程都keep住輸出咁濟，自己就好少好少埋身格，所以就唔多覺得漂移腳難用 雖然都係成日漂過籠

無論用光魔，大魔，雙炮大魔定6號機，我就係因為飄過籠搞到射唔中
左右轉向成日定格結果俾人射/格

不過光魔兩枝槍都係即停真係幾正

返到HK,Rick dias超勁

廢墟 450京寶凡 真係好好用

彈出彈入冇得頂

爛地/山岳拎豆好勁

又中

痴線
點解冇腦魔

抽返來架屌

之前靠佢爬rank
其實大魔系都係講你慣唔慣，試過加埋加步速add on全程閃黎閃去
但好快就覺得齋射唔夠輸出，話哂佢格都唔低攻

其實有冇人研究過氣墊噴射(地面)點先做到好似宇宙嘅移動(冇咗個硬值)，特別係180反轉移動(左右同前後)
據我所知有地形差係唔會有其怪嘅硬值

但起手慢喎
成日打停人比人格返轉頭 好似lag機咁
用到怕怕

爆旋陀螺都慢咩

可能我隔一個身位出招？
我當打停格機咁用
應該埋身n格完再飛標？

爆旋陀螺位移咁大
梗係睇尾位唔睇頭位

出手快好似橫快啲
善用匿蹤唔怕起手問題嘅

去到人地後面想幾時起手都得

正面出手嗰啲真係反到臭
夜伊 妖精一定係玩死角突襲
正面援機都屌打

夜伊起手當然係標>雙標豆幾下>上橫下>step>上下
正常汎唔死都斷腳
但係人地睇唔到你嘅情況下點打都得
我試過豆d汎用引開再單食

單挑唔駁下格可以直接連到死

打唔死都可以轉個角甩頭匿埋再打過

單挑咁勁 g奶我先敢
次次夜e都比人追到死 形住個干涉好顯眼 用妖精慣d

比人追=成功引敵
冇比人追=成功脫離/偷襲

結倫夜伊冇得輸

上次我夜伊一個拉走兩個
隊友都可以全滅

可以block柒隊友以後唔會中伏，又贏

拉走呢d橋 多數都冇好下場
試過拉3-4個 隊友都唔識偷雞/推前

街場冇配合
拉走=落單

拉走 = 暗角打鑊
多數都係自己壯烈犧牲但隊友繼續鳩缩妹下妹下

街場搵個會睇雷達都難

睇雷達呢下真係on99
見住有人衝過去隊友度，佢地自己又唔睇雷達
救都救唔切

所以我打街場都係熄咗個腦玩
諗咁多都無用不如唔好諗

拉走幾個時，幾個隊友圍毆一個敵人都打勁耐
但同時自己都比人圍毆變光

唉 冇撚錯
近排打都遇到一開波就衝去放炸彈
真係得啖笑

唔係講笑,一開RANK Match總會有人一開波就衝去放炸彈

quick都有了，尋晚對面隊隻四筒一開波走黎放炸彈
同埋呢排quick多咗好多人玩人仔玩全場做乜姐

掛機掛到50場

自己開自訂啦好心

屌，琴日有場，明明同對家差嗰200分都冇，仲剩3分幾鐘，個隊友就spam都是託大家的褔，之後人仔足全場

我都試過
我部機殘血時引敵去佢度，之後落機飛去佢隔離，射枝火箭炮落佢度，再俾對面一鑊熟

人仔匿埋咁開心呀喇

新人類嘅戰鬥

四盾表示nerf完先嚟打

佢擺低手掣玩緊手機根本唔care

出啖氣姐

新入坑班死鬼佬多，預過好幾個，全部block晒。
屌你老味揸架pixy一開去放炸彈，前場打少個仲無人搞到隻支援機，累死全場。
再唔係就沙漠開波去霸週圍啲據點........屌

我果次係條友坐咗上坦克周圍轆
我唔忿巢斬佢一刀 居然仲可以即刻扭頭射返我
呢個時候我發現原來打隊友坦克唔會有硬直 所以應該唔算TK
於是我繼續同佢鬥射
射咗三輪之後佢架坦克就憑空消失咗
幫全隊每人救返12分

呢個正

長知識了

歐美服班新人，好執著人仔戰

一到星期日，星期一 就遇到好多

有d鬼佬去到A+都係好on9
單丁開部滿血機走去裝炸彈，我人仔重生仲偷左佢部機

聽日又有得免費10連
預備摘名睇吓邊個歐洲人用晒啲運到時無Z中

最衰都係東方不敗同斯羅教壞哂，亂咁教人人仔打ms

你普通箱都出G奶

講去人仔，之前入過自訂
A隊舊渣古，B隊人仔但可以用載具
又幾好玩，睇住好多閃光彈搞到舊渣左跌右跌
打爆一部MS真係幾有成功感

原來香港都有sml買

215買部機 + 十抽回收券
我就覺得唔多抵

想贏3場都咁難

哩招堅實用。。。

block block下, 到時入乜場都會見到成條player list都係紅字

高度讚揚呢班街友 留哂頭比我收

舊相 ：玩得咁好做乜斷線

mark數
下格團每人欠我一個幣

仲有10場喎

我呢場300嚟

200場呢兩日打咗六場先得一場拎夠分
小弟自問力有不逮

居然carry到隻吉祥物贏到一場
給你寫個伏字

冇入FB GROUP
邊隻係千歲?

屌你老味TK要停賽六個鐘咁多
有D仆街無理玩人仔又唔使俾人罰，食屎啦笨大

聽朝訓醒又一條好漢啦

其實無關痛癢嘅快速戰玩TK做咩要俾人罰，呢樣真係好唔明

Custom單挑掛機咪又係無關痛癢… 但結果都要keep住郁

好耐都未試過咁期待出咩新機

尋晚有場300 quick打到好感動
仲有一分鐘贏千幾分，滅咗對面，我地全隊冇人叫退後，但我返到base附近見到成隊都已經係度最後到完場都冇人再扣過血好耐冇試過

因為係星期三

咪又係回收卷

200真係搵4條友夾個時間開場ace 互刷算
一場可以做4次

聽講今日出吉姆2同高渣古

個feel 似

準備sh多一個星期

抽完免費抽就要開工做野做到凌晨五點

sh到出z

出zeta?咁你要等到兩週年
我mk2就解放

分分鐘隻驚收皮都未出z
mk2玩法應該同而家d機差唔多
反而對d奇怪機例如西瓜波，加布蘭多d興趣

Titans嗰堆真係好過癮

想佢出拜亞蘭

留名出卡碧尼

預備摘名

mk2

名單準備

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

1.HaKaTa
2.大蔥
3.
4.

Sh

有D失望但預左

燈神

其實點解雷姆同高渣可以同高達同cost? make sense咩？！

魔象LV2 同迅渣LV2菅DP

魔象2.....
黑歷史

好簡單
因為782武器多花款同埋係強格

高渣古，聯邦劍法

免費抽全回收，好撚嘢

日常

正常
利申我都係全回收

基本啦

高渣支豆有驚喜

應該仲有即停光槍要抽？

依家223 coin 等有Step5 嗰次射哂落海

大家點睇

你地全回收係因為之前太歐洲用哂啲運
利申今晚先抽得

我聖誕都未必All in
可能新年先All

Sh 左幾耐

高渣br=01 br

上年all in 左搞到BD 23遲左勁耐先抽到

用筒仲好啦

點解係用Rick dias支Bazooka

Gp04之後就儲
中間有半價都有抽
蒼騎同FAB都係第一次10抽就中

斧同光槍要抽！？

斧同劍lv2都要抽
真係搵鬼用囉

看得自己那麼高

竟然兩把近戰都有專用裝備嗰下臭串

又出產廢
回收券幾時有得換2部坦克

話晒都Z時代

屌仲有Guntank2
Gun cannon重裝型
高達七號機
四聖獸末出就入Z年代
好on9

想要鬥狼
不過呢期好少見佢出場
400場多數炮吉II or 槍手
450就G6 同 勇J

非洲卷儲咁耐就係為左玩AE86

鬥狼尋晚出完一鋪比人屈到想喊

話說果隻浮空渣，從來都未遇見過

實後補出
但係比想像中快 本身預兩週年先Z

飛老虎？

渣？
飛天老虎啊？

俾邊部屈到？

個樣差好遠下 渣古同老虎

琴晚輕甲G奶同5號先屈完嚟

無認真睇

頭先我用勇J 先俾輕G奶屈完
射一set無3/5血

抽中晒lv斧同劍,就係無部機

免費抽就由佢啦

沙漠成隊比人打到返基地
bd1

依家打快速戰，10鋪有10鋪預咗輸
A帶已經出現大量智障

係自己隊出現大量智障
對面隊個個正常甚至有新人類

只要有一場全部人都係正常人識補位識救機已經可以大炒

到底係我黑仔定技術差
10次有10次都係自己隊有智障

同埋我覺得個聊天功能真係好低能
尋日我一口氣發四個指令
“前線後退”
“集合起來”
“保護我方王牌”
“集中攻擊對方王牌”

然後個系統ban咗我唔俾我再send指令

免費10連皮已收
等下星期再抽產廢

呢排打雷姆任有野幫我count
上次睇打咗16場先贏到6場
一開波第一分鐘已經知輸硬又有
五五波到尾無啦啦有人送死又有
最後分半鐘放2次炸彈比人拆2次搞到最後輸200分又有
贏幾千分倒輸返轉頭又有

A+地上

中刀唔中機，屌左出聲

第一波一比人炒就9成輸
通常一分兩邊人走 其中一邊唔醒水
頂唔到又唔退成打爛打嗰啲就輸硬

又唔係咩好野 是但啦

食屎啦，中三星機已經要負皮

真 • 武器大全

我贏嗰6場有2次係一開波輸3千幾分
之後第二波第三波反cup
最後贏千幾

機槍大魔唔會用啦

已經中左1-3lv 機槍大魔了......

廢墟一霸完點一定要一齊行
分散實俾人大炒

反cup到因為對方都有柒頭
死追爛追送頭先cup到

所以其實係睇彩數鬥邊一隊少柒頭

有正常戰術意識，無技術都可以靠補位贏
但仲有啲柒頭無技術又要死衝

尤其打過來之前先知道隊友重要性
之前成堆BD2狗衝真係令人懷念

781 lvl 1-4齊哂, 但武器淨係得lvl 1

應該係我射你個場，我係槍手

抽隊友 咁我自己有時都柒
好似琴晚宇宙都柒咗下搞到輸咗
本身50幾秒輸少少之後得17秒
我先留意到贏緊幾十分 我貝貝得半血
夾係中間 後有4-5隊友頂緊
前有一個敵人想打我
我就諗緊我調頭走好無
最後係我諗住射停前面嗰個夠拖
就比後面一炮射死

原來有巴打同場，原來就係你
果場我玩到放棄人生左

開場前見到名架啦，但完場先知你係鬥狼，我比左個讚你架

好似係有人比讚，不過無為意到
果場叫人退唔好沖上中間無人理，到後期先退已經太遲
不過就全場都真係比你地壓住黎打退

你仲要助攻傷害都全隊最高

我覺得個指令系統真係好需要改善

傷害最高係架bd1呀，我槍手企山頂蕉蕉蕉咋

炎上未?

免費十抽中一個3星

一早開緊戰，遲早隻揪，表示我都要屠

名單準備

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

1.HaKaTa
2.大蔥
3.雷諾風
4.

Ok，幫你負評咗

感謝，我出名夠好運😏😏

而家彈藥量nerf到離晒譜
三支炮兼裝滿回彈都可以成日玩到無彈用

我上個禮拜都係出呢部
nerf完先俾不如唔好俾

但係一句港仔就起晒槓真係好弱智
好心班人明知自己玻璃心就唔好走去撩人哋公會打機啦

見佢出POST都好似出左幾次咁
但係都係唔知發生咩事

兩邊都小學雞
講兩句又約戰隻抽
又避戰又唔認輸又盛多多藉口

500 cost 無乜好選擇
一係就G5 lv2

本身有牙齒印 只係又搵個藉口
吹下雞 排除異已 討伐人咁

嘩大佬 你鐘意玩LF2還你鐘意呀
唔好郁啲就我哋香港人

佢哋以為個page已經係全港GBO2玩家
唔係點解會成日自稱港一X X

我地都不嬲叫開人台仔啦
台灣人都係咁叫，冇貶義既

冇比賽點公認

可能有呢(圍內)
香港得佢地咋嘛

真
我地連登下格團只係雲玩家

象好好用架
又硬 火力又高 主要係衰左慢同埋比人近身就死
不過抬上400用係廢好多

開HADES時ge脆皮情度同京寶比係有過之而無不及

啱啱醒起呢個先係正字

仲有幾多人玩緊

型棍最重要
死係一時 型係一世

400象真係諗都唔敢諗留比高手用

重生一開HADES，未完個動畫已經見到周圍成咋爆風激光
過完無敵時間，唔使一秒條血已經冇左一半，型多一秒就俾人集火收皮

但蒼白騎兵開HADES E好打好多

兩個團加埋最少都50up人玩緊

最少每日三coin

起碼吹雞內戰會爆場先
btw今晚有無人打？

開左HADES E係咁射beam，飛彈同豆
型住咁抽水，上前搏殺就不了

練下團戰同內戰都行，到今日都仲係銅章

想刷下場數拎雷姆bb
聽日又要轉場去MHW

你老味講起就躁
今日先發現我lvl1象無改過都有800幾改造值
嬲嬲地決定改爆佢拎出去報復社會

傳說中嘅保底三星象?

上次一週年保底未有3星
一野射120coin落去
結果唔好再提lv2象鼻，果期仲要係新落回收卷
當場暴斃

我前晚已經刷夠數

今晚十點 睇下有無人join

遲啲出密達斯會唔會有修理裝置

781有lv4 幾時出架

免費抽比飛虎
有新玩具玩

你令我諗起msgo用密達斯支援機劈人，係真後勤支援補血機唔係後排炮火支援機

出gp系列前550cost
一星期一次過出4部

當緊急修腳系統咪算
入左lv1 仲未用過

名單準備

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

1.HaKaTa
2.大蔥
3.雷諾風
4.北孤
5.

10點ok

喂喂喂，我跌箱跌隻重複既G奶
人地就十連有新機
點解咁我都要on list

我隻350象係自己改到滿
我幾鐘意喺350用

跌箱出機是原罪

覺得太難用放左入倉
但做格機會好鐘意見到象

跌箱出機
點睇都難過10連出新機
我D金/銀箱全部都係回收卷/代幣炸

十點如果多人 分番Team hea, 同Team li

hea team留名

hkg Team 依家有幾多人？

冇玩半年回巢，想問有冇軍團收人？

你地講到咁即係點都要屈我on list架者

不過岩岩免費10抽第一部就中左

反而副號無咩好野

出左fifa之後無玩 見出力奇即刻玩返幾日
部機真係好型

名單準備

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

1.HaKaTa(必中三星象鼻lv2)
2.大蔥
3.雷諾風
4.北孤
5.

自從有左GP04，而家可以安心打宇宙無限場

但啲人唔會打02BB
所以都係被hard counter

兩邊都有位 睇你想入邊個

免費抽果然無好野

Same here

咪住先
今日二級魔象落咗DP
點發功都無辦法幣抽中架喎...

發功幫佢中多幾隻GP04等佢可以慳返啲三星改造劵好過啦

兩個團嘅分別喺邊？

li & hea

中Lv3魔象咪得囉

一個係下格團，專格隊友
另一個係hea團，和平好多

想join hea要點apply

Btw, 有無人測試過如果一開波格低三部自己友係咪會即時彈game

上面One For All 係hea 團團長

轉格隊友，不過自從引入行為不檢系統之後。。。

上次內戰我一開波下格低2個都無事
今晚可以試下3個

團長大人
我tg romand271，退咗而家個團之後聽日join

你申請咗我見到自然會accept

打完50場贏得17場
CLS勝率

個名單要加埋psn ac先得

我大概55場就20勝

A range好似嚴峻D
我留係B到冇咁多傻9
做到50場 28勝

勝場唔係問題
問題係我仲有15場要打

你地平均rank match勝率幾多
一人一圖自爆

原來你會係呢個post?

諗住聽日退左而家果個團
想問係咪兩個團唔睇實力只要報名就會收？

琴晚打兩場
發覺揸GP04嘅鐘意主動斬人

以前有玩

係
不過歐洲人會入list
冇份抽zeta

下格團只求每日上線
最好幫手完成團任
依家大概兩日升一次團Lv
好似已經127Lv 了

反正都係出武器庫或非洲卷，已成習慣

咁我聽日退團後日加下格

我估一刀斬三件當一次TK

你仲有15場先拎到隻450嘅雷姆BB?

用開彼茲多華茲 400cost
出左lv 2同lv3 好想抽

而家係仲有13場

係咪只要TK時打中敵人就唔當TK？

今日下晝用夜伊連續4次都掃低左全部前線(包括隊友)都冇事

勝場定遊戲場？

應該係
我喺自己重生點格臭啲垃圾隊友
第二下就彈咗game了

22場贏得7場

遊戲場數

混戰時下格冇仇報

咁算啦，排快速最快

十點是咪有場

十點先到。。。

自訂可唔可以格隊友...
好懷念隊友互斬

搞做咩

點解我會係個list到😱😱

咁樣計唔計歐洲?

開緊機

入齊未？

如果你想主動申請入list都可以

但我真係從來都唔打宇宙場

開左場？

我前幾日單抽中咗，但我完全冇興趣，笨惰就係咁抵死，我想要嗰啲就唔會比我，我唔想要唔識月就間唔時抽比我

我又係好似上次咁抽到全部劵咁濟

係 爆咗

冇計，我部迅摺渣古又係抽中槍先抽中機

免費中3星機竟然係格魯古古
又變卷

前排笨惰比咗部500cost女強人我玩，都幾好玩

是咪無位

低cost真係打技術

夠

唔好意思，啱啱有嘢做分左心

阿屌中間有段時間用人仔搵C點搵咗成分鐘都搵唔到黎cap

乜野夜總會？

班友食得咁偏

一直比人遺忘既連登第3團？

團名黎架

另類雷達干擾
攻擊力好低

魔象硬到，食十幾套格都唔死

邊位巴打識瞬移 搞搞上網好喎

成個雷達都係藍色嘅感覺會係點

有位了

又比人屈連線
係咪隻蒼白？

岩岩玩完一鋪，仲有冇

邊位巴同我玩人仔大戰?

隻蒼白識一閃既喂

exact7ly

搞搞條線好喎

我1000mb lan線無理由喎

full左，依幾次內戰好快爆

房間已消失?? wtf??

仆街座山點上

邊個斷線

第一次用死黑警玩到爆盾

隻伊改喺山窿度埋伏等我

有個唔係hea又唔係li係咩人黎

你講開頭gunner?

沿山背行上去

邊個妖精 幾次都比我避開咗

就知你會黎

我呀

好似係之後2團爆
之後有人招人

而家有冇場?

邊個

係咪話聽日入團個巴打？

full

嚇親，即刻比你斬撚死左
全格陣用妖精打唔知打緊wt

sad，7mins後再返黎睇過

邊個ez8人仔比我斬死左

無人打5號

都係full?

力奇變光系統

我比人打到仆街喎
係最後先有次無人理我豆到隻6號死

5號打雙面蟹好正

你個仆街咁都睇到我

我用高達B型無人cover
睇住自己同蟹比人強

你同我同隊 我講對面

我咪隻蟹 第一次用比人顏射

me last la

係

下場有人走

收到

面前比人打到變雀巢，唔得閒搵5號機

大家都係五號公平咩
比京寶係咁姦

繼上次雙面蟹儲頭炮溶人仔之後又一次
其實第一鋪新場我用兔炮殺左幾次人仔

最尾見到你係機地比3 4隻圍緊，我過黎幫拖比人秒埋
泛機係哂右邊個point

第二行第二隻係咪大劍魔？

第一次用部偵查渣古

有位 入得

邊個用獎品玩拳頭

師父，點解會咁?? 我重新開機左都係咁

爛線

間房自動bam咗你？

上網重開啦

RELOAD 得太多次數，當你DDOS
等20分鐘啦

而家又入到喇

你應該用wifi?見你得3格

係，但玩左咁耐都冇大問題

免費中高渣
22戰12勝

睇你哋留言好似好開心
但我仲開緊工

屌，又斷，我放棄，無謂累街坊

好似好大場面咁

架gp02成架HLV咁向上升然後消失左

搵完錢 課金追番

正常壇，唔算話好大

嗰部係我黎

課金倒不如買新game

斷兩次線仲話無問題

你次次一斷就贏

課金拎卷咪可以換機囉

又係同一個巴打斷線

走先 下次再玩

65x 張券
23x 個coin

呢隻Game用Wifi真係唔得
岩岩開Ser果排直程玩都玩唔到
一轉Lan係天堂
諗諗插線啦師兄

直接買條長線，打就插
幾方便下

而家玩緊街場又完全冇事喎

我部電腦換咗位就無插返線

而家比拍街喇咩，前排d crew唔係飛大陸就馬拉

睇怕都要喇

可能係我限咗兩格
你係兩三格浮動所以彈

積達F真係廢到搵唔到優點

強噴

打完喇？

收曬啦

做足手續冇有怕

夾條四芯俾你

多謝大佬

SML幾好玩

咁圍法我部6號機唔駛死仲殺埋部捷達F

你要幾長？ 唔係香港區都ok...

換裝慢到仆街，粒鐵拳換成十秒都未裝到

嘩，認真架?

我想要條五米

公司有箱線多 唔值錢

最緊要夾到交收

得
最好九龍灣

打機打到相認

我搵搵先
其實我有一條好長嘅線，好似成30米

非常慚愧地講聲，其實我係半個科技文盲，真係唔太識呢啲野

馬莎都係 佢唔係幾明機械既野

問題係廿幾歲仔都唔識呢

u r not alone

google
連登都好似有集中討論

頭先內戰見證gp02升空一刻
btw唔識係iphone點樣將段片轉gif可以高清啲

屌，真係我黎 係咪見倒啲耶穌光呢

唔錯唔錯

人嚟 歐洲人list召喚

出完力奇戴亞斯仲以為之後出MKII

然後你以為佢下星期出gm2
就俾部mk2你

下星期好大機會係
因為又到咗巴尼紀念日

之後到聖誕嗰個禮拜又放你血

收到

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

永遠名譽成員: HaKaTa
1.大蔥
2.雷諾風
3.北孤
4.電台女皇
5.

抽完個免費，我屌咗出聲

不如直接比疊回收券我算啦，唔好叫十免

仲要9成武器嚟，on L 9 !

都唔係九成 係十成

個團我開既
可唔可以開新po加埋

當初兩個團爆左，我開左第三個
目標都係每日打三場做任務咁

入面應該有幾個巴打
仲有d日本人，暫時有兩個空位
團隊level琴晚睇好似81

去踩1001
順便改埋軍團長期招人

其實連線品質3格同5格差別大唔大？

大，我試過wifi 3格，下格完人走左都比人時光回塑捉返來反格。

自此我一定插線

中左高渣

收人？ 今晚入ok? 不過我係間唔鍾中線打下每日任務olny

請假一星期
特此通告

今次終於係懷住輕鬆少少嘅心情等上機

遇到Dr. Strangr 你5格咪一鳩樣

想要 雖然係黑警泰坦斯用機

對於我唔鍾意玩格機嘅人嚟講好一般
我玩機槍 企喺前線support 其他機多 100mm 改良型

唔係有得用炮咩，定一話又係專用款要另外抽？

佢有把專用嘅渣古機槍改 / power gm 支後期火箭炮 格補證多過射補證

尋晚打打吓，對家又突然斷線，然後全場人消失哂，好似thanos啪完手指咁焗住鳩fing到夠鐘

利申lan線

用wifi/3格既團友，希望下次會見到你地升空既一刻

你會見識到瞬移一閃
明明你打中佢都會比佢瞬移斬低你

試過開伊改exam畀人三角撞，撞完秒噴去佢後面出格跟住我倒地
次元斬

尋晚部蒼白咪識一閃，不過唔記得cap片

我咪講緊佢
我地幾個一隊嗰陣都中過招

好 , 1001 等我來開

沒問題, 你自行搜尋 HKN
我開左自由加入, 唔駛申請

間唔中打下任務拎下幣都好
而且LIHKG間唔中都有內戰打

*過左21日以後冇上線我就會踢

到時太過沉迷玩電腦又會唔記得咗玩gbo2

下格團團規置頂有，3日

痴撚線，以為課長210連拎左斧就算，點去抽到310連拎光槍

證明你平時歐洲人囉
BTW十抽得部重雷LV2

我淨係中左支6號槍lv2叫做好過無

正啦6號枝槍
我500場都會照出6號同力奇互射

免費真係冇好野

好撚癲....310

支光槍仲有好廢
睇片睇到覺得用筒好過

你地覺得最抽唔落手係邊期新機
我會揀積達F，其次係飛虎

FAB算唔算伏

唔算

至少飛虎好玩吖嘛 雖然冇機

飛虎用極都係好低輸出
只係有得飛黎飛去咁玩

喺我手中就係伏，完全唔識用

援機嚟嚟去去都係咁用

直接起飛搵突機射，基本上冇得反抗
試過幾場伊改畀人瘋狂搞

1overheat
對面:

飛虎都唔算伏, 話晒暫時得一部可以飛
內戰打空戰應該幾過癮

但我沒抽中

唔知點解次次用FAB都俾人屠
用其他援反而冇事

炮格汎對住飛虎真係好無力

素E射鵰咁射

飛虎係好機喎，騷擾型機體，不過我冇

睇返啲戰績就垃鳩圾

成日見人一係空地飛起就做箭靶有高樓/障礙物遮下，彈出彈入會好啲o既

見人係廢棄都市好有用

三眼仔打援真係一流
一枝鐵拳扣四千幾

呢隻真係好少見人用

手短
冇異能生存體喺係入面係唔會勁

唔使行近，淨係射都夠痛
射完走佬人地又搵我唔到

本身係茲達果種龜射，好難勁得去邊，基本無腦操作，唔似伊改/夜伊食技術

操作冇咩壓力，射援夠力風險低
成班汎頂線果時可以喺側面抽水
射擊間斷冇茲達咁長，可以keep住有輸出
不過一俾人打停同死冇咩分別
不過不失

我反而係基本過半 ace就～45
利申爬極都未上A+ 次次就到就會同班A+新人類一齊排 成班撚樣新人類感應咁捉住我隻pixie嚟屌

三眼唔算龜射嘛...

茲達拉長距離射完命中與否都係企係度

打支鐵拳+對空炮一套固然爽

俾一隻泛追果陣 走走下黎個回馬槍 靠雙打停+戰術裝甲技術性打殘對面

捷達射空倉咪拎返粒鐵拳上前頂
有平衡有連擊有急回有霸體 係脆左啲

打得廢，淨係靠用豆渣2低cost場屈分

我都無鍾意高cost嗰種 秒速變光 快節奏戰劃多啲
不過而家低cost都鍾意抬部重裝渣二玩下

可能你轉機練就會上到

今日忙到爆 無夾到Lan 線

講開真係無乜幾可見到A+妖精
睇嚟全部同你一樣俾面嘆息之牆擋住咗

你地點樣係ps4轉圖落電話

我係垃圾

200場100%

我用psn message
sd圖比分身帳

有PS app或者Twitter咪得

PS App 點轉圖?

Me too
咁樣應該係最方便

反而想知片既話點搞，如果cap左落twitter

我反而想知你點樣cap片同整gif
係咪用PS4 個share功能錄片?

Cap 片簡單
用ps4 share 已經可以cap 同剪
之後export出嚟再轉gif?

PS4 內置cap片最方便
主要係可以cap返15分鐘之前嘅畫面

好似fb share咁，PS app都有呢個版面
㩒入幅圖右上嗰三點可以save

cap片就ps4內置up上twitter o rYouTube
但我唔識點係twitter點片轉gif可以清啲

如果用samsung電話本身有得將片轉gif

Whatsapp send 片都可以轉gif 不過限3定5秒內

一係就我偷到人捉都捉唔到 一係就比人捉到一套死
生死一線間

今晚hea團 夠唔夠6個打rank?

幾點?

MHW中

照舊十點啦

團練為主 唔夠人先自訂

可以玩下，不過怕累街坊

hea人，不過今晚有約會夜啲先上，sor

等你carry

高渣 MG 再格又唔差

請留意500c果欄

好想要，頭先笨惰又比咗部老虎改lv4我

其實佢個channel咁樣重賺唔賺到錢？

一定係都市戰先有優勢⋯⋯一空曠就變靶

抽到但唔敢用

山岳場見過有人用，見佢好方便咁翻山越嶺
飛過去射鳩人，之後返自己果邊回氣再loop
打到好似戰機返機場補給咁

唔知, 最緊要我地有片睇

凡事總有第一次

好正

hea團得四個online

有冇場?

轉自訂

1015開波

串

聽日有啱cost嘅場就試下

今日夠皮喇，解咗最麻煩嘅升級任

對面隻妖精咁on9既

依鋪廢墟我部京寶一落地就比友軍炸到得1hp

me last

我睇返個ratio原來我淨係打左三百幾場rank，但係打左~3000場custom

之前無聊check過佢個channel收益
好似每個月幾萬蚊港紙

上左A之後開始降緊

我都好想做到我個Channel每月有幾萬港幣收入

你多啲直播先

補圖

咁少view都每月幾萬

依家開左劇日日07要到location開工
我都好想多啲時間做片開直播

斷線斷到penalty 2
係咪代表可以棄game

感覺呢排連線好似冇之前咁好，lag左好多

人地唔使撈先出到咁密。
佢本身係自衛隊，唔記得好似係上年，佢辭左份工，全職youtuber。
奇怪係佢啲subscriber唔係話好多，但好忠心，條條片view都喺出片無耐就追過subscriber個數。

發現量產雷炮揸雙槍個玩樂性高過雷炮多多聲
同埋感覺上實用過雷炮

咁佢d片真係幾實用ge
可以俾你睇部機同武器啱唔啱你

係，試機好詳盡。
睇過幾個日本youtuber，佢最好。

另一個zeoncruz都介紹得幾好，條友之前仲要唔小心泄漏情趣搞到twitter被封

YJ就要離鳩下笑下

youtube應該計埋出片量

同埋佢有做live 可能都有人俾錢佢

YJ係用嚟聽阿寶聲講鳩野

KU☆SO☆GA

見える

迪拉茲：真正核爆都唔割

依家無咗下格儀式，真係好心酸

依兩日內戰
我一開波下格
都唔太多人下格返我
此情不再

冇得開波就下格隊友，爽快度大減

下格團本來就係為咗要下格班歐洲人先成立

你試下唔好走

上次一刀劈低兩件幾驚斷線

開場瞓左四件喺地
出到中間發現對面隊都一樣遲到就知咩事

傳統習俗

打自訂熱身，一開波隧道就塞車

Copy from Facebook group

最尾個張即係點？ 可以350用550機但爆左扣double?

突然get到 冇野了

依個場正喎

笑咗

繼續推廣三眼仔

遊擊王者

Gvg式扣戰力，有冇咩底cost神機有機會挑到高cost機

Rick-Dias唔入格齋做汁男好低輸出 但成日埋身連撃第2下下格都會miss
係咪情願唔好橫格起手一黎就下格再打遊撃?

打一下走就只出下格扑佢，我用高機動勇士都係打停，下格，搵第2部

練吉啦
100c有急回有連擊

呢部絕對係收頭之鬼啦

三眼仔最愛食物

量產雷炮往往為左雙槍掃人行到好前

頭先用佢跟住d汎後面上前
一場山岳開對面大餐
一場沙漠俾夜伊開大餐

隻夜伊用單刀，6個人入面淨係打我一個，死得心服口服

可以感受到卒仔遇著試作機嘅慘況
啲吉姆渣古俾人一炮一件

用炮台山戰術 以小搏大

對方只有一部，一起上吧

諗起尋晚對面2隻三部仔比我地2部坦克大炒真係好好笑

但係對面六部試作機呢

你。。。點解見到我

是新人類嗎

你地仲好似打少個

一開波就斷左個
點知對面咁廢

抆線

我以後都唔做Host

明明上次齊十二個 場場都五五波

升天02 好彩我都一齊玩02

結論應該都係有幾勁用幾勁
Gundam VS就算低cost
速度同轉身都係快

呢到用低cost
轉咗唔夠90度都已經俾人斬咗

我都係第一次見到斷線斷到升天，好彩cap左片
仲第一次見識到一閃

會唔會比射手貫通1爆6

我嗰時殘血，諗住匿喺個山仔後面差住光槍之後一飛出去抽吓水，點知咁啱飛緊嗰時斷線

一佔完點已經吹雞 到我死都未到
班天才去咗野餐嚟？

好慘

隊友3打1報牛

部5號機都一個打兩個

最後比人6-7hit連技好慘
求教條片用咩cut做gif

剛剛都巿350c 對家出兩部夜衣

唔係我走去set炸彈拖返佢兩部已經輸咗

兩夜衣真係好惡打

我自己喺Ps4錄完就過片落去手指
落電腦用Adobe剪片再output Gif

咁好心機，果然係youtuber

會唔會set到有得跣腳?

想問下各位三眼仔用家，個相機影完人之後會點?

冇咩特別, 平時要離mark低部援俾自己知射佢先
同埋佢無論喺邊都見到佢, 好似係

即係影完佢之後比隊友打係唔會加我分?

應該冇分加, 因為冇俾到任何傷害
功能同加左個追蹤器喺對面部機一樣, 俾你做痴漢去跟蹤佢

陣間睇下有冇場，試下先

喺啲暗角位射完援, 援機都未必搵到你, 特別喺宇宙
再唔係行近啲用枝鐵拳車落去, 再一路走一路射

做慣做熟
你話用其它所謂一鍵轉片嘅program仲煩

放上youtube再手機錄再轉GIF

之前片係up上twitter，依家試下轉落youtube試下先

班人全滅第一次，都仲要一架一架咁沖去中間比人圍
no.6果個美國人全程龜埋一二邊向天空射

最尾比對家大炒
好彩有人走場無咁傷

無玩一排 歐美ser係咪好多痴線佬無得避

睇時間，而家係佢地活躍時間

6部350伊改
打高cost直接exam狗沖
打低cost直接斷1套腳1套死

我有時都係咁

乜有分唔同地區server咩

唔係撈埋一齊o架咩?

岩，6鋪rank都係咁
岩岩果場第一輪又輸剩我一架
之後就見到有人仔想飛去敵方基地
我真係頂唔順要走場啦

想贏一鋪解日任都咁難

打rank都向天射會唔會太鳩
其實佢地係係點上到A帶？

係一齊 我意思係歐美玩家

哦，呢d時間佢地多數係同同等level對手打，升rank只需要鳩得來比對家冇咁鳩就得

我試過遇到兩隊各出一隻人仔戰到最後一刻

用嚟玩咗一場爛地，輸到仆街

爛地同沙漠呢d太空曠ge地圖我唔識用

呢隻野hea玩一流，但唔好期待佢好高輸出
同埋俾人打停/埋身基本上皮已收

唔係好識用，睇怕又係打入冷宮

好少深夜打rank
多數下晝4-6或夜晚8-11點打，成班新人類(只限對面隊)

不過今日遇到個痴線鬼佬
編隊果時話因為有兩部援所以唔開，搞到人地要轉機（佢用渣狙，隊友用書包）
點知佢揸水槍仲要衝上最前線前過堆汎
俾人打爆之後隊左句都是托大家的褔
結果成隊下格佢一鑊，書包隊友下格到俾人踢走埋救全隊

之前入產廢自訂拎出嚟但俾人話唔係產廢，我先試玩下
結果發現玩樂性幾高，最緊要係夠煩

其實有冇list 分返d機 tier?

有時日本仔好煩，好執著呢d廢產，變形，強格限定之類

T1都係熱門嗰啲 非T1機就有機會開唔到場
我用勇J都有人嫌棄 其他人用鬥狼又無事

勇j都嫌

勇J buff左之後支光槍痛到痴線喎

啲人好麻煩

諗起以前用強人嘅日子
一套秒援/一套秒汎隻腳
依家400汎用成堆妖魔鬼怪
得番伊改玩

差爆唔駛4秒，出劍又快

而家見到伊改個心都五十五十
一係佢好勁，一係佢好伏

我近排都見到幾次強人
係高手黎
可惜都係比人圍到爆

如果同隊出兩隻突，會唔會分擔到，始終突嘅機動力高又可以同汎單挑

唔圍佢分分鐘一陣俾佢幾劍斷你腳

前線應該會好難頂線

雙突起碼要快殺兩件先至好死
由-2變返0先

早2日50ace隊友強人做左ace我仲心諗大獲
點知佢好勁左穿右插咁收頭

500ace*

打廢墟場成日比部坦克kick鳩住
好撚煩

同到汎單挑嘅突隊友係好難搵
單挑輸比支機嘅突隊友就易搵啦

強人前排好似buff過

500cost 強人定女強人好用呢?

p.s. 得後者

強人不嬲都勁極端
一係高手 一係送頭

強人就算幾高手都好，都係要睇隊友

根本強襲機就點都要睇隊友。
成鳩日預著啲汎用線唔推前，又係咁㩒支援機拜託了。
我心諗，托柒咩屌你，出出去集火送頭咩。

而家好鍾意玩陸戰型高機動渣古把嘢劈落去都幾爽

不過好少見人出依部

考試機可以唔駛睇隊友

四筒>陸戰

幾時又有內戰玩呀
想troll game

四枝火箭車落格機隻腳

星期一晚？

陸戰斬補高好多，個人認為都係玩斬啫

四筒450cost我重有出

夠人既話今晚都得架

你想被幹掉嗎？

300 350都會用
400 就不了

300 350用VD虎最正
混戰時一個下格打停一件就換幫其他人

條虎鞭真係好勁好方便，仲要加埋個無敵下格

其實強人勁在d咩？ 感覺唔多揾到佢優點

Lvl 1未裝任何part格補已經有40, 夠大力
殺援/斷腳夠快

大力到痴線，打汎機都一樣咁痛

仲有急回，一開始冇幾多部格機有得碌

我低rank

呢幾日條lan線唔知做乜，係咁斷

Penalty 2雨都斷左7/8次，真係唔知幾時先可以回復正常

再斷線警去只好棄game

係咪抆得多呀

我都係大愛陸渣，加埋隻角，真係男人既浪漫

換lan線
或者係lan 線個頭過熱

唔會過熱囉........
check下係咪router問題好過。
揾部電腦做下ping test出街，睇睇有無lost

你講起router
諗起早幾個月我都成日斷
換完router都斷
可能係打半粒鐘無事但係會無啦啦斷30秒咁

結果搵pccw上嚟check 先發現原來係間屋入面啲線老化
個師傅幫我拉返條明線就無事

蒼白有冇話點樣搏招？
平時係180mm之後飛彈再筒再飛去斬(冇俾人打斷ge話)
開住HADES真係好型

有間斷咁斷都應該係線問題多

係咪今晚内戰？

記住用埋紅色塗色
我部伊改一開exam即變transam,型到爆

Mr 武士道

送左十蚊

我成隻全白，一開即變NTD

係，最好都填下，我清冇上人通常都會通知各位
但係名單見唔到人就

返到屋企即刻去填

upload唔到gif

前日先用量產雷炮撚左sml成場

呢排好多400自訂場都寫機體練習
入到去一大堆夜伊同蒼白

突然送10 coin

琴日有個交流活動

送完之後
星期四味收返

開波

星期四有免費10連

吹雞

階級戰(個人):
12/27 1000~12/29 23:59
軍團戰:
12/21 六 21:00-22:59 基本戰 6對6 爛地 450cost
12/30 一 21:00-22:59 王牌戰 5對5 無人都市 500cost
1/4 六 21:00-22:59 簡易對戰 4對4 沙漠 550cost
1/12 日 1300-14:59 隨機目標 6對6 廢墟都市

一隊有四部真係好撚嘔心
隊友贏緊又唔肯退

我啲隊友係相反，輸緊唔敢上

你隊野咁都肯開波

其實贏到 真係輸唔退

屌啱啱有場7xxx 對1xxx
最後比人反cup 11xxx 對12xxx

400山岳
隊友勇M唔搞人地部坦
我用書包頭2波可以射到佢無得泊車射
但中段啲汎崩線搞到我狂比格機搞結果部坦就食放題咁射

星期六日都無問題，星期一嗰場.......
唯有早啲蛇走。

下格團各團務必出席
一場都開唔到就會清人

試過直衝同兜路，汎唔會推前補位，完全埋唔到援身邊，枝槍又唔夠射程，上前去打援變秒速送頭

仲要俾人叫支援機拜託了

考驗真毒之儀式

咁快又軍團戰

下格團仲收唔收人

玩番咁耐仲係D快速加入既團HEA 上次都開唔到波

除咗第一屆要靠當月ms
肝滿

收
上次2團都有開到
不過下格團上次只係打度一場

打唔到團戰sor
果幾日如無意外要返夜

留個位俾我

岩岩退團 聽晚11點先申得

見得番一個空位

psn:RonaldRX

成班打rank既垃圾，王牌戰唔保護做ace既我
成班衝到散哂，搞到我援既走唔甩比人圍3至4次

巴打幾戰一齊練團戰?

原本今日打左7-8場，諗住可以落返penalty 1

點知又斷線呢7-8場白打

備定案都得啦
開緊劇啲時間好飄忽

極有機會一場都打唔到

21號個星期六同fd約左有飯局
其他時間都ok
平日9點味幾好
上次7點真係cls

星期三唔，其餘都應ok

佢諗住用豆射中你？

21可以join
其他3日未知

下晝都咁樣殺左隻蟹E
石破天驚拳

21做冬
Hea團join唔到

一齊中散彈殘血，我落機佔點點知佢企係度豆我

我就調返轉，上次內戰，雙面蟹儲頭炮熔左個巴打
可惜無cap片

用雙面蟹最開心就係遇到京寶梵，一野求2/3部機，最緊要係無個死人盾擋住。

比起肥蟹我都係覺得槍手好用啲
起碼難比人針對
隻肥蟹優點唔夠蓋過缺點
又肥又慢又顯眼
試過用京寶凡近距離撚隻蟹慢慢散彈下格咗成分鐘

隻蟹仲要防彈防bean防格都差
係脂肪夠多先可以頂到幾野
不過玩樂性真係幾高

散彈根本op，唔喺近距離中左一粒都可以打停，仲可以破埋霸體，又係斷腳神器

唔係，散彈只係中幾粒先打得停，好似豆槍不過係一口氣射10粒，打中太少都係停唔到人?

新打法, 扣分戰
MIXUP

戰力16000

機体COST 戦力ゲージへの損害
COST100 戦力ゲージ-100
COST150 戦力ゲージ-200
COST200 戦力ゲージ-300
COST250 戦力ゲージ-400
COST300 戦力ゲージ-500
COST350 戦力ゲージ-600
COST400 戦力ゲージ-700
COST450 戦力ゲージ-800
COST500 戦力ゲージ-900
COST550 戦力ゲージ-1000

大家用細戰打千日戰爭啦

100cost 人海戰術

都試過停唔到，原理同你講一樣，不過好少會打唔停

啲散彈好似有眼咁，唔使點瞄都會打停/被打停

但係撚左成分鐘都打唔死, 仲有隻京一出錯就bye bye

我自己超鍾意京寶, 天堂與地獄

技術型機體，all or nothing

會唔會貫通一炮3，4隻

睇圖好似都係8分鐘
如果用100機, 就有160條命
對面平均3秒 要KO一隻

平時打無限制出低cost少少都R痕咁款點出低cost，除非多人唔出高cost
同埋每個cost之間既能力間距唔一定係平均，例如350同400 既機就有明顯分別
最後可能最optimal都係出某個cost既機

16000戰力
100 cost 可以爆160部
每人爆26.x 部

160部渣古一出戰
對面應該打到走場

死十次內收到一部550COST已經賺到笑

今晚練習試下用100機 vs 500機
睇下要射幾耐

我自己玩得最順手都係 250/300/400 cost 如果冇得排呢啲我寧願唔玩

鬥狼或成最大贏家
450換到550cost
然而我無

450槍手三防22/22/4
450雙面蟹三防23/23/0
點會三防都差

唔知點解我會覺得素伊會橫行霸道，300 cost，smoke 同shotgun

報咗21號名先
下格團 9點OK 可用機體：鬥狼/雙面蟹/FA

純粹係肉搏戰特化姐
渣火箭炮果啲汎用仲可以響掩蔽物後面彈出彈入製造麻煩
渣shotgun俾援機針對嘅話完全零反抗能力

可能因為次次我都俾人圍射好快爆先覺得防射差
Sor誤導左人

係咪我錯覺，點解450同500都係汎同援機天下

體積都係防一種，你睇下西米露個hitbox，你再望下槍手個hitbox
西米露會畀人當靶射
再睇下鬥狼，成個底坐都係腳判定

等我拎槍手一炮幾件低cost機

蟹識用一定要學用轉身，有無敵。

想知個2100係日本時間定係香港時間?

唔轉身不如唔好用雙面蟹

12/21星期六OK
可用: 妖精, 5號機, 夜伊, 伊改...........
總之係格機啦

但係有d格機都出得好變態
可以係450單殺到汎用應該格機有2部gline，5號機，bd2

bd2改完都勁
5號支奶要單殺汎其實係難 始終人地用一套抵返你兩套傷害

5號屈距屈地型可以好煩
bd2睇地圖出啦

G5成日俾人睇低
但俾佢掃中一路係咁扣血都真係幾煩

所以啲大隻仔全部都有衝擊吸收裝置
就係預咗俾你射中
響你射果下同你玩相殺

查咗
原來日本時間

即係早一鐘 都幾難齊人

有冇tg gp
唔係成日上黎追po

450只會出g奶 500就搭雷炮互換下

一有個post就沈

吹雞
毒撚真偽測試
已為香港時間
階級戰(個人):
12/27 09:00~12/29 22:59
軍團戰:
12/21 六 20:00-21:59 基本戰 6對6 爛地 450cost
12/30 一 20:00-21:59 王牌戰 5對5 無人都市 500cost
1/4 六 20:00-21:59 簡易對戰 4對4 沙漠 550cost
1/12 日 1200-13:59 隨機目標 6對6 廢墟都市 450cost

你置頂咪唔駛成日post又提到佢地

咪做開group撚

開tg未又係上線時伸手問有冇時間表，出咩機。
邊有人會睇返之前對話

我要活下去！
好耐冇試過冇俾人爆

其實我晚晚都打,不過有時夜返到屋企, 一般九點開機,如果其他HEA團巴見到可以要請一齊玩,低手一名多多指教

15萬

其實我都係晚晚開，依排要玩g gen先變左只解日任
到星期4會上黎睇下幾多歐洲人比我下格

Ching有冇心得，呢部勇士我舞唔掂

勇M都有15萬，點做到

我都有打ggen，不過有時忙淨係掛機

除非主動進攻唔係正常光槍抽下水就得
手豆9發打停
全套combo係
滿蓄光槍>上橫下格>(注意)槍>下格(套combo打太快光槍會過熱，打太慢下格會倒地無敵)
自己去練習場練下啦

有無hea巴一齊練下？準備開波了

5:40嗰吓簡直係新人類觸覺

今日隊友啲人廢到痴線
兩場好多個都廢尤其隻鐳炮
廢到企係窄位最後炸隊友
仲好意思想怪我係ACE贏唔到

今日真係去到邊隊友就廢到邊
場場都比人圍到仆街
隊友唔係一早死 就係單拖追打兩三個
打閪咩

岩岩2鋪團戰都輸team work好慘
有鋪用5號比人埋身連技，有隊友隻勇行相反方向，叫極都走

我發覺hea團友好多時第一波崩盤
見勢色唔對路好走 唔好不自量力去救人
變相送曬成隊頭 同要睇下戰力
唔執著係3 4個圍一個到
一見到有兩個人圍緊就去幫其他隊友

最後突然防線崩壞，仲有無巴打玩？玩既重開

街場混戰真係好伏，部鬥狼真係好煩

比人係出面佔曬點反包圍
已經叫緊走 唔知係走唔切定睇唔到

我想走俾人包反入去敵陣，攻得太入

果部唔係鬥狼黎架

佢行太快睇唔到尾燈

頭先果下成個area都無對家，又無比人集火
隻勇明明初頭望到有人衝過黎，跟住行開左
對我連到大半血，佢先係老遠發現

有下街場又係咁，班友唔睇雷達架

屌，打左5,6場都仲未贏到rival，明明輸出我高過哂，就係輸埋啲戇鳩野

輸陽動真係想死

尋明12點打第一場就贏到Rival
用WR狂爆腳

好彩地第三場就贏到rival

知道要搶RIVAL就咩都做下咁
特登唔收頭,呃下助攻
然後又搶下頭咁

聽日係咪會出step 5 嘅step up?

10抽又儲COINS

就快200 COINS，勁手痕

歐洲人大爆發

265 now
但預感聖誕同1月1會有一波

佢3星五倍可能都係出伏機

槍手用券換咗
但6v6先敢拎出黎

歐係邊? 得高渣係新

無需入List

想自己申請入list
點知申請失敗

佢切得J

似新帳抽，你睇下幾多武器係new

第二行最右係陸戰勇狙擊把槍？

應該係

唔係有3星就要入list咩

回收卷3星，你冇咩
非洲卷多到用唔曬
大家有幾多卷係手

換極野都有2000

箱出機嘅你 好難有人超越到

仲有免費抽第1部就出GP04

名單預備For新Post

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

永遠名譽成員: HaKaTa
1.大蔥
2.雷諾風
3.北孤
4.電台女皇
5.

有冇人要場地裏？

搶地雷

好似有位巴打要搶，話改頭post順手加埋連登第三個團入去

連登仔佈雷型

佈雷

998

999